有冇人覺得youtuber cheap好好睇

唔講有冇學術性歷史正不正確
但係條片就全場無悶點生動有趣
對三國無興趣女士們都岩睇

呢條友打aoc幾勁

我最近都係咁睇佢同另一個叫安迪玩

由打aoe到用aoe講歷史，再依家搵畫師幫佢畫
都算犀利

睇開expensive

佢勁嫁 識打封快

封快入門條件已經高

呼呼嘿嘿

好睇 加埋插畫咁樣講冇咁悶

好鐘意佢用果堆irasutoya素材用得好盞鬼

好盞鬼好好睇~

高汁
佢fb串撚到啲小粉紅傻左
仲要有哂資料backup自己嘅point

巴打，我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯，應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚，依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

轉型轉得好